wfh 一路做一路涷 除咗杯麵有咩好食呀

係超級市場搵黎搵去
黎黎去去都係杯麵杯麵同杯麵

有冇第二啲選擇呀～～～～

訓陣先啦∠( ᐛ 」∠)＿

罐頭湯

日本啲即沖湯 好暖胃

即沖湯 ？
有咩野味？
請問邊度有得賣？

面豉湯 南瓜湯 栗米湯

飲湯幾好
頹啲就買罐頭湯
再唔係日式果啲即沖粉都ok

Muji都好多，推介呢隻蕃茄雜菜湯

謝謝 聽日去睇吓先

日式超市同muji都有賣
muji嗰啲雖然價錢拍得住一個合味道但味道多元化
佢仲有做即沖risotto